{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000941",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "온양 관광호텔"
    },
    "text": "百済時代から始まった温泉休養地で、長い歴史を誇るここは1300年の歴史を持つ最高のヒーリング空間です。 フィットネスセンター、サウナ、温泉など様々な施設を低価格でご利用いただけます。 総客室175個の宿泊施設が用意されており、近くには1号線温陽温泉駅がありアクセスが良いです。 韓国語での案内支援が可能で、訪問者のレビューによると温泉がとても良くきれいで位置も良いので様々な料理を楽しむことができます。 施設は少し古いですが、清潔で静かでリラックスできます。 伝統を尊重した朝食が提供されますが、歯ブラシは個人的に準備する必要があります。 しかし、宿のリモデリングが必要だというレビューもあります。 浴室の清潔度や衛生問題、カビ臭などの施設の老朽化が不便を招いています。 しかしホテルの歴史と静かな雰囲気、良い水質によってブランド名声は維持中であり肯定的なレビューもあります。 また、朝食バイキングの単品メニューの不足や屋外ライブカフェの運営騒音など不便な点にも言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この温泉休養地の歴史は何年から始まりましたか？",
            "answer": "この温泉休養地の歴史は百済時代から始まりました。"
        },
        {
            "question": "この温泉休養地にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この温泉休養地にはフィットネスセンターやサウナ、温泉など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "この温泉休養地のアクセスはどのようですか？",
            "answer": "この温泉休養地の近くには1号線温陽温泉駅があり、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "この温泉休養地はどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この温泉休養地では様々な料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この温泉休養地は清潔で静かな環境ですか？",
            "answer": "はい、この温泉休養地は清潔で静かな環境でリラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、この温泉休養地では伝統を尊重した朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシは準備されていますか？",
            "answer": "いいえ、歯ブラシは個人的に準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この温泉休養地の設備についてのレビューはありますか？",
            "answer": "はい、施設の老朽化や衛生問題などについてのレビューがあります。"
        },
        {
            "question": "この温泉休養地のブランド名声はどのようですか？",
            "answer": "ホテルの歴史と静かな雰囲気、良い水質によってブランド名声は維持中であり、肯定的なレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "朝食バイキングのメニューは充実していますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、朝食バイキングの単品メニューには不足があると言われています。"
        },
        {
            "question": "この温泉休養地の不便な点はありますか？",
            "answer": "はい、施設のリモデリングが必要だというレビューや、浴室の清潔度やカビ臭などの問題が指摘されています。"
        },
        {
            "question": "屋外ライブカフェでの運営騒音についてのレビューはありますか？",
            "answer": "はい、屋外ライブカフェでの運営騒音についても不便な点として言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 511
    }
}